條女問咗我一條問題......

最近，識咗條女。
每晚都會同佢傾電話，平日都keep住chat，
大家關心下對方
條女係正嘅，有身材E?

但係，岩岩一條問題。我，靜咗......

我：唔知呀，唔想拍拖住呢排到

佢：咁你日日打比我，陪我訓，關心我係為咗咩

我：Er...Er... （勁過小江）

轉移話題，氹咗佢訓。

有冇人可以話比我知，點算好

仲味收線，在線等

陪到你我就開心架啦

為左玩9你

直接答佢，想溝你囉

我唔想

你本身想點先

又唔係

我想要人陪，唔需要拍拖

為咗仆野

咪同佢講做fd 先

為左珍惜眼前人

屌佢扮訓，喊緊

扑

為左等你問我呢條問題

佢好似引唔起我團火

哇屌，Ching you play 9 me?

你咪坦白同佢講淨係想同佢交配囉

NO WO, 同條女咁講啦, 有運行

佢：其實你係咪想同我扑野？

我：我對同你扑野無乜興趣哈哈，女仔錫住自己好冇

老老豆豆你都on9咗啦, 點會直接話唔想拍拖住, 梗係留番條後路俾自己, 話俾多d安全感佢再相處耐d先都好啊

條後路係，佢下星期搬過嚟住

要人陪
男仔fd咪一樣得
取暖唔是咁取嘅
冇心就咪阻住人啦
走啦厹
咪係到浪費人哋啲感情同時間

厹 定義係咩先 我contact得佢一條女

初音都得嫁

咁主動既, 一係你俾咗好多期望佢, 一係佢好放, 定係both🤣

男人老狗，唔好扭扭捏捏，大方少少啦

我話我自己住，佢話咁我下星期過嚟訓返幾個月？ 我話你喜歡 應該前者

Ok咁唔係厹
但對人冇心就唔好畀埋啲假希望人啦
佢都問到咁
即係想確認關係啦
拖落去有乜意思

咁冇啦, 凡事都有代價, 你唔想就好心講清楚, 男女可以有普通朋友, 但係同屋住就有d難度

識咗兩星期，廿張幾喇我 唔想拍puppy love 但又半食咗佢

想找一個陪我一世既人, 但唔拍拖,唔結婚

佢會唔會突然帶佢男朋友上嚟住？ 雖然佢無

我想

咁你收皮啦 , 吊

我想下次就結婚 拍拖有點煩

下次?

即係搵人陪唔是問題
但都要confirm條女係咪都係咁諗先得㗎
睇佢個樣似沉哂船
收手啦

我意思係, 你俾佢同你住, 你仲以為你地兩個可以只係普通朋友？睇劇就會。

最後一條女 想入愛情嘅墳墓

唔止沉咁簡單
係愛死, 非你不要那種
拒絕都小心d, 唔係隨時出事

應該有人係做到既 不能一慨而論

點收手，返唔到轉頭佢嘅行李係我屋企 自己貼啲相係架車到

咁你收皮啦
玩未卜先知而家?

你叫緊我？

好心有得避就避啦, 玩個女仔好咩

no la, 佢姦9你就有份到時

未扑先知wltf

屌啦
識咗幾耐？咁進取
瀨晒嘢 bye

未卜先知, 唔好亂講野
你點知幾時係最後一條女? 玩9我?

總有一晚會姦9樓主

拿,我有避
佢騎上嚟，我抱返佢上床 自己走返出去挽動森

14日

話題已完結
已經同主題完全離晒軌

講到尾 我應該點答

你瀨哂野啦, enjoy

每晚都會同佢傾電話，平日都keep住chat，
佢騎上嚟，我抱返佢上床 自己走返出去挽動森

完結, 你覺得呢2句點?

點解？ 真係無得再遲下先一齊？

話想中出佢，之後結埋婚生仔

我覺得佢會話好，佢有透露過好想生兩個

樓主係咪有錢又靚仔

挽你老母
玩呀

樓主咁大個人九唔撚搭八
又想搵個結婚
又想搵人陪
但又唔係鐘意呢條女
明知佢沉晒船，又唔係你想要既未來老婆type，怕屌左人晒埋人地時間
但同時唔停止來往，仲要日日打比人 即係當人水泡
得罪講句，唔亂屌佢個心係好，但做既野係戇鳩
唔鐘意又唔斬攬= 花式玩鳩人 完

你係咪gay㗎仆街
送俾你食都唔食
係到扮乜撚野上菜
定係你扯唔起呀

On9
原來2個都唔知自己想點
一個急住交個人畀樓豬唔知為乜
一個唔知自己想點
淨係求結果唔要過程嘅痴心妄想
你嘅concept即係一出世就可以skip所有年份直接死去？

痴撚線組合來
佢兩個一齊可能都係好事
唔洗出來害人

錢？返工咪有錢 樣就見人見智

咪撚生添呀
生出嚟戇鳩㗎

唔係純粹唔想咁快就食

真九唔撚搭八
睇怕都係，食左怕內疚，唔食又晒撚左，
所以做埋d野先兩頭唔到岸，再上黎撚鳩連登仔陪佢晒時間做無結果既on9野

我有野做 佢打嚟 我岩岩先放工炸 屌

明白 打返比佢

條女識咗幾耐？咁猴禽

我試過類似
大家都有好感 我仲觀察緊對方係咪適合一齊 佢就比我主動 仲急過我想一齊
咁我都有好感咪一齊咗先 好快就覺得唔適合一齊
要講分手都幾煩架
或者諗清楚對佢點諗 認真講個諗法比對方知
唔想拍拖唔想咁快確認個關係係一件事
你對佢點諗又係另一件事

直接同佢講 我淨係想搵個女仔陪我一世，但唔拍拖唔結婚，睇佢點答

e cup 喎 正

得啦威啦

答：為咗呃蝦條囉，完。

我話有感情，想培養下唔想咁快就一齊，畢竟都廿張幾

蝦腸味極濃

我唔想拍拖，不過我想屌你

你咪話我內心係好鍾意你
所以先會咁做
只不過現實上可能未係適合拍拖嘅時機

其實係咪我問題，廿張幾咪成二百歲
如果係廿幾歲，畢乜嘢竟啫，三張嗰啲都未出聲

屌你拖鳩人時間 人地宜家中意你 你越拖 遲吓佢心淡你就自己打飛機啦 有時感情唔係要人地就你人地等你 你地自己com好一個適合的狀態 唔好拖住拖住 一係就唔好一齊 比假希望人地

放過人啦

想要sp

呢type女擺明手尾長 自己睇路啦

屌，on9

其實你都係想有個心靈寄托
有個人可以比到女朋友嘅感覺你
而又唔使負責任
咁樣啲來講你唔係未想拍拖住
只係唔想同呢一個人拍拖住

我同你一樣都係咁諗 想有人陪但唔想拍拖
我仲衰啲係 我淨係想係我得閒冇野做悶到出汁個陣先搵佢
所以我唔會搞人

FAILED，正確答法係：
你唔好淨係覬覦我嘅肉體啦，我都有靈魂，我都需要愛嫁～

...唔有得異性朋友?
CLS

埋屌啦，柒頭

總結樓主係一個煩過閪既on9仔

咪撚搞尻人啦屌

我剩係想同你做好朋友

起我底啦嗱...

口是心非

樓主是個仆街

咁講想屌你囉

同條女講清楚啦。自己唔想拍拖仲要阻住人。

（睇死樓主講清楚之後又會後悔，心諗條女走左冇女陪）

其實冇女陪有咩野咁大不了？大把野做啦！